如果全家都要強制隔離的話，屋企嘅寵物點算？

漁護處係咪會捉走？驚中招所以問定先

唔知可唔可以帶埋入去隔離呢？
我都係為左屋企隻寵物所以唔想中招

應該唔得 執定走佬袋 有咩事搵人幫你照顧隻狗兩星期先

入院前同佢講 會refer 社工

但貓嘅話要有窗網比較麻煩